## USER INTERACTION
## Сценарий приложения

***

* Стартовая страница — landing page
* Кнопка перехода на карту
* Карта:
  * Маркеры мест Лондона, которые стоит посетить
    * Иконка
    * Заголовок
    * Красткое описание
  * Полигоны районов
  * Поиск по БД в виде поля:
    * Список всех объектов в соответствии маркерам (? apparently)
      * Фильтры сортировки по категориям:
        * питание
        * достопримечательности
        * прогулки
        * общение
        * топ с оценкой в 5 звёзд
        * etc.
      * Каждый элемент списка содержит:
        * Заголовок
         * Подробное описание
           * Время работы
           * Фото
           * Средний чек
           * Советы
           * Комментарии пользователей
  * Регистрация пользователей:
    * Возможности:
      * Отметки уже посещенных мест
      * Закладки интересных мест
      * Наиболее понравившиеся места
      * Оценка места по шкале в 5 звёзд

***

## MODELS
## Модель и их архитектура.

**Связь моделей: Один к многим или многие к многим (?)**

#### Описание взаимосвязей пользователей с приложением

##### Модель 1: Места:
*Места Лондона с маркерами*

***

##### Модель 2: Пользователь:
* Комментарии к местам Лондона
* Любимые места
* Закладки
* Оценка

***

На одного юзера N комментариев к любому из мест.
Связь одного юзера с многими местами.
Связь одного места со многими юзерами.
**→ Связь «многие ко многим»?**
